呢隻狗仔啱啱出世好得意

Ban

唔好以為條撚似狗仔就唔撚使bam

Bam!

facebook都ban佢，仲唔係撚

痴撚線

靚狗

bam

jj狗

點解狗狗咁可愛都要bam

唔好以為你條賓周生得似隻狗就唔洗bam

撚狗

骨格精奇的賓周